達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。 達哥係完美世界M等緊你

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你

已經原諒咗達哥了
既然達哥已經釋出善意
我地好應該叫好就收
唔好逼得佢太緊
我可以代表所有反達手足
同佢閉門會議大家一齊傾下
支持達哥！